# Voor Kubernetes en Knative Serverless integratie

Om snel gebruik te maken van deployment integratie is het van belang dat de integratie met een Kubernetes platform ingericht is. Google, Amazon en ook Azure bieden hiervoor trial licenties aan, deze zijn echter alleen op te zetten op basis van een creditcard (of een zakelijk account). Hierdoor is de drempel hoger om dit in een cursus uit te voeren, wel is dit de praktijk van clouddienstverlening. Hieronder staan de resources die gebruikt zijn om Kubernetes omgeving op te zetten, deze zijn eenvoudig uit te voeren vanuit de gitlab interface, je hoeft dus na het aanmaken van een account en je eerste project met billing enabled niet telkens terug naar Google, behalve als dit wordt aangegeven in de instructies op GitLab. 